剪頭髮恐懼症

兩個月冇剪頭髮長到遮哂眼 今日忍唔住去剪
係街兜左成兩個鐘先搵到間岩心水
最後都係剪柒左
剪頭髮就好似賭大細 而我10次輸9次
好l驚剪頭髮 有冇人都係咁？

可能係樣嘅問題呢 .....

我係唔鍾意
唔鍾意人掂我啲頭髮

我正常樣

咁絲打平時點剪頭髮？

基本上都係自己剪或者屋企人幫手
因為中學嗰陣都要紮頭髮 剪衰咗都冇影響

好幸福
我依家jer頭/戴帽都睇自己唔順眼

靚仔點剪都靚仔